呢場抗爭膊頭有花全部同我撚晒黎啦屌你老味

唔發生都發生左
三不
不篤，不割，不譴呀，要提幾撚多次呀

呢句說話係提醒自己，呢場運動大家所做一切都會由大家互相承擔。

文宣組唔該冷靜，冷靜，冷靜，咪撚嬲住。
你地唔係唔知而家有條女眼就無左隻，有義士打到成面血入左狗屋啦。你涼緊冷氣都唔冷靜點叫前線D人冷靜

前線嘅，大家都明呢幾日你地又攰又嬲，不如休息一下退一退場先，先俾和理非幫你地表達返五大訴求之外，以及譴責警暴先，再俾文宣手足重新規劃方向令你地再度得到支持好無?

今日大家互屌夠啦，唔發生左都發生左，記住記住記住，懇請不要被仇恨支配自己。你被仇恨支配你就愈唔冷靜，你愈唔冷靜就愈易出事，任何情感上發洩暫時大家唔好帶到去運動到令到運動扭曲。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咪撚再睇清袋POST，自己認輸先把撚咩